泰國示威網媒直播link

泰國示威同香港示威有高度相似
大家一齊睇住直播同twitter支持下
上twitter search #whatishappeninginthailand 就有一大堆

段直播頭先開水炮果時有十幾萬view
好癲

泰國手足有幾撐香港大家都知
希望大家都可以支持下佢地

推

今日你唔關注泰國示威 他日又點可以再叫外國人支持我地香港人？

睇唔到

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

佢地個page叫「The Reporters」
假如條link唔得
可以人手search

大家有直播link都可以share

Push

push

lm